{
    "question": "Hasil dari\r\n1. 5p\u00b0 x 12q\u00b0\r\n2.15r\u00b0\r\n\u00a0 35\u00b0t\u00b0\r\n(itu pangkat nol yaa) please jawab",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. 5. 12= 60<br>2. 15/1 = 15<br>udah gitu aja..... kalo itu pangkat 0<br>karna semua yg dipangkatkan 0, hasilnya 1",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "rumus-garis-phytagoras-245",
            "question": "Rumus garis phytagoras",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0C^ = A^ + B^<span>\u00a0, itu aja yang perlu diingat ingat oleh kamu. C = Panjang Garis bidang miring , A = Panjang Tinggi Garis, B=Panjang Garis Alas , .</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "C^2= A^2 + B^2 atau<br>C= akar dari A^2 + B^2\u00a0<br>ket: C = sisi miring segitiga siku-siku<br>A &amp; B = kaki-kaki atau sisi siku-sikunya<br>^ = pangkat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1diketahui-jarak-kota-jakarta-kota-bandung-adalah-200-km-748",
            "question": "1.Diketahui : jarak kota Jakarta-kota Bandung adalah 200 km    \u00a0\u00a0 Ditanya : Berapa skala pada peta jika jarak kedua kota pada peta 12 cm?\r\n2.Diketahui : Pada suatu peta,jarak 20 km ditunjukkan dengan jarak 4 cm\r\n\u00a0\u00a0 Ditanya : Beraoa km jarak yang ditunjukkan dengan panjang 16 cm?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.skala = jarak pada peta : jarak sebenarnya<br>skala = \u00a012 cm/200km\u00a0<br>skala = \u00a012 cm/20000000cm sederhanakan masing masing dibagi 12<br>skala = \u00a0 1/1,66<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-4-suku-pertama-dari-barisan-dengan-rumus-suku-ke-n-berik-930",
            "question": "Tentukan 4 suku pertama dari barisan dengan rumus suku ke-n berikut ini !    a. Un = 3n\r\nb. Un = 3n+1\r\nc. Un = n x (n+1) x (n+2)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a) U4 = 3(4) = 12<br>\u00a0\u00a0\u00a0 S4 = 4/2 (3+12) = 30<br>b) U4 = 3(4)+1 = 13<br>\u00a0\u00a0\u00a0 S4 = 4/2 (4+13) = 34<br>c) U4 = 4 x (4+1) x (4+2) = 128<br>\u00a0\u00a0\u00a0  S4 = 4/2 (6+128) =268<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-garis-melalui-a2-1-dan-sejajar-garis-3x-2y50-adala-981",
            "question": "Persamaan garis melalui A(2,-1) dan sejajar garis 3x-2y+5=0 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "y = -1 x= 2<br><br>3x - 2y + 5 = 0<br>3x - 2y = -5<br>3.2 - 2.-1 = -5<br>6 - (-2) = -5<br>8 + 5 = 13<br><br><br>Jadi, 3x - 2y = 13<br>Atau 3x - 2y -13 = 0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-garis-yang-melali-titik-23-tegak-lurus-dengan-garis-786",
            "question": "Persamaan garis yang melali titik (2,3) tegak lurus dengan garis y=3x+2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tegak lurus berarti: m1 x m2 = -1<br>maka gradien garis: 3 x m2 = -1<br>m2 = - 1/3<br>(2,3) adalah titik (x1,y1)<br><br>rumus persamaan<br>y - y1 = m2 ( x - x1)<br>y - 3 = - 1/3 ( x - 2)<br>y - 3 = - x/3 + 2/3<br>y = -x/3 + 2/3 + 3<br><strong>( </strong>y = 11/ 3 - x/3 <strong>)</strong> dikali 3<br>3y = 11 - x<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lia-membeli-10-tv-dengan-harga-rp-12000000-jika-dia-rugi-17-135",
            "question": "Lia membeli 10 TV dengan harga Rp 12.000.000. Jika dia rugi 17%, berapa harga jual TV perbuah?    Bantuin yaa, sekalian pake jalannya:)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "10 TV = 12.000.000<br>1 TV = 1.200.000<br>kerugian = 17% x 1.200.000<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 204.000<br>harga jual = 1.200.000-204.000<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 996.000<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "dicari dulu ruginya<br>17 % x 12.000.000 = 2.040.000<br>jadi harga jual 10 tv = harga beli - rugi = 12.000.000 - 2.040.000 = 9.960.000<br>jadii harga jual tv perbuah = harga jual semua tv : jumlah tv = 9.960.000 : 10 = 996.000<br><br>semoga membantu :D<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-hasil-dari-pertanyaan-berikut-ini-747-575",
            "question": "Berapakah hasil dari pertanyaan berikut ini\u00a0 (\u221a7+\u221a4)(\u221a7-\u221a4)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u221a49-\u221a28+\u221a28+\u221a16=7-4=3",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "\u221a11 . \u221a3 = \u221a33<br>\u221a33 = 5 \u221a8",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-pekarangan-berukuran-48-m-dan-lebar-24-m-skala-1800-abrp-592",
            "question": "Sebuah pekarangan berukuran 48 m dan lebar 24 m skala 1:800    a.brp panjang pada peta?\r\nb.brp lebar pada peta? beserta cara\r\n\r\n\r\ntolong ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "48 m = 4.800 cm<br>24 m = 2.400 cm<br>maka<br>a. p pd peta = p sebenarnya : skala = 4.800 cm : 800 = 6 cm<br>b. l pd peta = l sebenarnya : skala = 2.400 cm : 800 = 3 cm<br><br>semoga membantu :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>a. 48/ 800 = 0.06<br>b. 24/ 800 = 0.03<br>caranya dikali sama skalanya, skalanya 1 : 800 berarti dikali 1/800</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "matematika-difference-itu-gimana-sih-terus-bedanya-irisan-sa-891",
            "question": "matematika difference itu gimana sih ? terus, bedanya\u00a0 irisan sama gabungan apa ? minta contohnya yaa^^",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "irisan lambangnya\u00a0 \"n\" dan kalau gabungan lambangnya \"u\"<br>contoh<br>A={123456)<br>B={456789}<br>AUB={123456789)<br>AnB={456}<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-sifat-sifat-bangun-datar-trapesium-siku-siku-396",
            "question": "Apa saja sifat-sifat bangun datar trapesium siku-siku..?? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Semua sifat pada trapseium berlaku pada trapesium siku-siku, tambahannya adalah<br>1. Salah satu sudut trapesium siku-siku besarnya 90 derajat, yang mengakibatkan trapesium siku-siku memiliki dua buah sudut siku-siku<br>2. Salah satu sisi trapesium siku-siku merupakan tinggi trapesium<br><br>#semogamembantuya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}